====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: naturellement , l ’ explication psychologique n ’ est pas claire , je ne sais pas si c ’ est parce qu ' elles sont bien contentes d ’ être averties du retour de leur mari , mais cela m‘a donné l ’ impression très nette que la coloration que l ’ on donne aux inconvénients de l ’ habitat ne dépend pas simplement des qualités intrinsèques de ce dernier , mais de l ’ état d ' âme dans lequel on se trouve et de l ' adjonction d ’ autres inconvénients .
Tokens having emotion: [ contentes, état ]
Lemmas having emotion: [ content, état ]
Categories of the emotion lemmas: [ joie, non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ contentes, état ]
Lemmas having emotion: [ content, état ]
Category of the emotion lemmas: [ joie, non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 2

